好簡單 做中國人搬去元朗或者 深圳

我地港島同9龍係 西方地方

中國人無得進入

要幾戇鳩先講得出你呢番說話?

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

?same with u

新界唔係香港一部份

香港寸土不讓

更加要將嗰類畜生趕返去中原地帶

沙田咁正唔係唔要下話

仲有北角

搬返深圳就真，光復埋元朗
邊境地區要揸實

好想香港食埋深圳嘅福田區同羅湖區

唔好invasion啦，仲要養埋呢啲地上面嘅大陸狗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

我都係窮先住元朗姐, 咁都要逼我做中國人

狗刀唔屌

趕走晒班人
比香港人住